今天地鐵加裝閉路電視

民陣明日發起反修例遊行，岑子杰指，會堅持派30人的小隊，將遊行隊頭的橫額放置在終審法院正義女神的雕像下，表達香港三權中，只有司法制度仍然可信，希望公平公正的司法人員將帶回真相帶給香港。
不過，公眾集會及遊行上訴委員會駁回民陣就遊行終點的上訴，遊行終點維持在灣仔盧押道，但接納將「不反對通知書」有效時間，由晚上9時，延長至11時59分。民陣召集人岑子杰對裁決感到不滿，重申灣仔難以疏散人潮，但民陣會按「不反對通知書」要求宣佈遊行結束，至於如何疏散人潮離開和指示離開路徑，會交給警方負責。
民陣稍後繼續與警方商討安排。
目前金鐘地鐵站已加裝閉路電視，令有意示威的市民表示對出席與否感猶豫，指會暴露相貌，但戴帽等又會太著形相而被截查。

死仆街